\beginsong{Viva la Gente}[by={Paul y Ralph Colwell}] % TODO: Check
\beginverse
Esta \[D]mañana de pa\[D7]seo 
con la \[G]gente me encon\[D]tré, 
al le\[D]chero, al car\[D7]tero, 
al poli\[Em]cía salu\[A]dé.
De\[D]trás de cada ven\[D7]tana 
y \[G]puerta recono\[D]cí 
a \[G]mucha gente que \[D]antes 
\[A]ni siquiera la \[D]vi.
\endverse
\beginchorus
\[D]¡Viva la \[D7]gente!,
la \[G]hay donde quiera que \[D]vas.
\[D]¡Viva la \[D7]gente!,
es lo \[Em]que nos gusta \[A]más.
Con \[D]más gente a fa\[D7]vor de gente
en \[G]cada pueblo o \[D]nación,
\lrep habría \[G]menos gente di\[D]fícil
y más \[A]gente con cora\[D]zón.\rrep
\endchorus
\beginverse
^Dentro de cada ^uno 
hay un ^bien y hay un ^mal, 
mas no ^dejes que nin^guno 
ata^que a la humani^dad.
^Ámalos como ^son y ^luchan 
porque ^sean los ^hombres y mu^jeres 
que ^Dios quiso que ^fueran.
\endverse
\beginverse
^Dentro de las ciu^dades 
y tam^bién del inte^rior, 
los ^vi como un e^jército 
^cada vez ma^yor. 
En^tonces me di ^cuenta 
^de una gran reali^dad: 
las ^cosas son impor^tantes 
^pero la gente lo es ^más.
\endverse
\endsong